點睇CNN係爆武肺期間無拿拿講鼠患問題係咪想抹黑香港人食老鼠

屌你老母係度借啲意抹黑香港人

XiNN

XiNN個名無改錯

唔明點解仲會有人睇CNN呢件垃圾中既垃圾

Xi nn =you’re fake news

呢啲fake news到爆Twitter又唔block嘅

我針對既係CNN借啲意抹黑香港人
你睇清楚標題

原來呢隻係登粉黎

唔好再推返起cnn個舊tweet

屌你老味Fake news XiNN

5月

見到個死人罩就知乜料，咁似香港某啲政治組織sell嘅嘢

左報係從來都唔值得信賴

最撚racist 就係呢啲dems 賤種